私服 (決戰真三國) 赤壁online 2016版本

一齊黎玩

玩你老母咩咩時候呀重玩

G持

downloading

左下角交友平台可以搵到我

魏國唔知係咪因為太多人而入
建議入蜀國

中學回憶

樓主叫咩名

想知

童年回憶
多唔多人玩緊

魏同蜀都多
不過魏多人d

加左巴打巴打軍團收唔收留炮灰

洗唔洗升lv

要

遊戲更新被中斷係咩玩法

原來要驗證版本
自膠

究竟樓豬係咩名

女既英雄級
不過另一個英雄級都係巴打黎

軍團收人？ 岩岩掛到英雄lv

想玩返好耐

有冇人會用返以前個名

我

以前最多香港人唔係吳國咩

依家吳國勁少人